係retake同讀asso/hd既同學入黎

講低你既成績同埋報左咩asso/hd
等我地同你一齊傾下點揀好

title係retake同讀asso/hd之間唔識揀既同學入黎

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

poly 既hd係好難升返上ugc
建議巴打retake 英數加一科elective
你elective係咩？

同埋巴打真係咁想retake既話 就真係要好chur
抖埋7月8月開始操卷 唔好再hea
同埋比一年時間去考多次係唔過份既事黎
同埋你入左再quit hd仲傻仔
另外數學你補koopa？ 唔好信所謂skill
數學拎返90ce開始 bytopic咁操 操夠5次或以上
成日錯既topic再額外做

你d分咁平均,讀poly hd好大機會炒車

A1都好大機會唔夠分入 不過有時讀Poly hd炒車都唔關dse分事

真係科科都有藉口

辣殺最鍾意賴失手

英文係無得失手
識就識
唔識個啲先要學埋啲乜鳩技巧
英文好嘅座底有5
得個4嘅就收皮啦

你係想升返ugc去報cccu，space，hkcc會更好

334344 讀Geog history 拎左hkcc hotel man offer, retake就驚文科冇咁易升到升..

3434332 bio geo phy
B5 17分
唔知re5retake好
如果retake 會take math geo phy
E家有hkcc engine asso 係手
唔知retake 定cc好
求屌醒

如果你唔係假膠就收皮啦
衰乜都唔知 retake都唔會有進步

等我分享下

第二屆DSE 19分入poly HD
HD第一年hea讀 2.1gpa
第二年追分升degree

degree每個sem過3.7gpa
最後first hon畢業

下年準備讀doctor

結論 岩自已讀好緊要

利申retake左一年dse覺得無q用

3343 44 phy chem
有 hku space + cccu asso engine 同 hkcc hd me 渣手
博升ugc 邊個機會大啲

343442（econ bio)
有教大sf socsci degree同hkcc socsci asso 揀

我唔知應該搏唔搏asso升番ugc，但我怕2年後最衰連sf degree都入唔到，做一世asso仔

所以我決定唔到

垃圾，咁鍾意賴，咁低分仲想入poly hd,睇死你直入a3 asso

Band1 都考成咁嘅衰樣 仲要左賴右賴
有冇諗諗過係自己問題？唔識反思自己嘅錯誤 Retake有咩用？

Retake math 同Phy
Geo難升

發現個個連登仔asso/hd都係讀hkcc
hkcc比連登吹奏到

City asso is the best
自己3.1升engin Ugc
有fd 2.8升Ee ugc

4235 5** 5* 歷史旅遊
Retake英文一科好 定一邊asso一邊retake好
利申 已appeal 不過都要作最壞打算

自膠撳錯制

4235 5** 5* 歷史旅遊
Retake英文一科好 定一邊asso一邊retake好
利申 已appeal 不過都要作最壞打算

真係retake嘅話就re曬3科electives同maths啦
geog唔難升
利申識人geog 1升5 另一個5升5**

我覺得你一定要簡一樣，讀asso根本唔會有時間再温書retake。
同英文2左，點都要retake，即使asso成績好好，好似都會無大學收

洗鬼,直接雙修
剩係retake 英文,由於ASSO/HD都要上英文堂,又全英,所以點都會提升返英文能力,yr1 果陣報dse eng+jupas 就算升唔到, yr2 直接ielts+non jupas兩手
因為DSE中英跟本唔撚洗溫 2升3既話

我唔知cc好定retake好
講真邊樣升番上u易d
我驚我retake只係遲一年入cc

中英有3 一定係retake
你升4-5分就有水泡科讀

如果e家開始操 math拎5難唔難
我phy底唔太好 有冇d咩補習名師可以推薦下
唉好亂呀

Math PHY拎5以上要有少少慧根
至於讀書8成係靠自己
利申：冇補過習

如果phy只係求4呢
覺得靠自己溫未必升到4 自己本身數底都差
唉好頹呀 求屌醒

542443中西史 雙修有無得諗
有hkcc spa offer

唔好雙修
過來人表示今年上得一分
一係all in 一邊，唔好玩兩邊
中英唔差可以repeat一年試下，剩讀數ls同elective

一定係retake 你估assohd唔洗錢咩！
22分已經
retake英數就夠
下年435576 已經好多野揀
點解要assohd

你冇m2我驚你engine會好難夠人做
Engine唔易讀因為你phy得2 又冇m2
而且數學得3 我諗你數理比較差
入都唔好入Engine 商個邊有冇興趣

532342 中史文學
報咗cc PR asso同HKU space PR HD
文學同通識同predict差太遠
通識出面同學校pre幾次都有5以上

憑你“極想retake依句 就夠理由re多年啦
講真成本就只係1年同報名費
你報hd/asso要比2萬幾

math拎5唔難 你要夠勤力
唔夠勤力你去邊都死
phy唔得就唔好夾硬黎
揀3科出去狂操 數+2科electives
睇下屋企有冇錢可以比你去補習
同埋唔好成日返工 唔好以為自己好多時間

好多retake撚 8月9月係威係勢
日chur夜chur 可以同人講你日溫10個鐘
去到12月就會開始收皮 唔溫覺得自己好多時間同埋團火開始冇
到左3月先知驚已經太遲
所以真係要retake既話一開始唔好去到咁盡
你真係會攰
可能9月10月11月返下part time仔 賺下錢買下notes補下習
但都要勤力溫 日子就只係得part time同讀書。
到12月就一定放低d野開始狂沖
每日至少10個鐘 得下做下運動 要開始較好自己個生理時鐘
點解咁多人話retake咁難升 唔係因為佢讀唔掂
係因為佢唔識分配時間，虎頭蛇尾＝柒。

asso/hd升u ＝ non-jupas
non jupas入邊
你入到去既gpa只係先行條件黎
唔係你考到個高gpa返黎就入硬u
仲要睇埋你個interview ，唔少人柒左interview就冇得升
仲有如果你係margin位既話 面試就更加重要
而且係仲要有一定既運氣
聽講有d 科既prof係順住張list hea剔，剔夠人就算。 信唔信就自己判斷。
另外就係asso/hd係5皮野一年。
同埋唔同科有唔同既升u情況 engine一定係易升過其他
但唔好因為佢升u率高但m2又冇phy又冇而走去揀，你會死得好慘，而你就係做炮灰個啲傻仔。

夠決心既／認為自己失手既咪比多次機會自己
但再冇升分既就要認命，唔好到時瀨自己懶又盛
懶都係廢既一種

如果retake 中英點先可以考得好?依家個分係中英都3

中文答你唔到
英文就搵私補狂比文佢改
listening印曬ce/ue黎做曬佢 做完再重做
oral日日拎份報紙狂讀 同埋自己拎返dpp出黎操 自己諗point 自己同自己講

其實如果補習你建議係私補好定大補習社好
同埋有冇咩名師可以推薦下
Phy底數底真心唔好 點可以操番熟

你依d情況一定係搵個私補幫你清concept
同埋補個陣狂chur住佢問
用完即棄自己狂操pastpaper

數學都係一樣

其實數底phy底差入engine係咪真係等如自殺
但我除左engine好似真係無咩好讀
求屌醒

冇心讀不如出嚟做嘢

唔好入
你入到去就係幫人墊底個堆

434454
A1 bu sw
A2 poly 社政
A3 eduhk geog
已有offer:
hkcc sw hd
hkuspace asso bba
打算係hkcc爆上大學 社工系

有冇做好曬research？ 睇下個難度同埋收幾多個個d資料

235*5** 5*5** econ ba
準備讀hkcc

個個都係話爆4，sem 1就降到3.5，sem 2 就 3.0 之後final year 2.5
之後bye bye

retake 中英文好過啦

想入咩科？
要報gcse同埋ielts考返好少少
考返個中文3都成29分 下年入咩都得
雖則你要經assohd升都冇咩問題
但都係個句
hkcc都要比幾皮野

21分我覺得retake會好d其實

文科 retake 要升幾分先穩

玩數學通識同一科elective
435455 我當佢咁樣都升到23分
不過佢想入sw 應該經asso會易d

343542 econ chinhist
Retake or hkcc?

考完dse覺得風險太大，不了

但見到asso有數讀 驚衰咗成個GPA就冇
另外 PR cc好啲定space個HD好啲

assohd一定仲大
gp驚比人freeride
interview有咩差錯

入大學就Asso>Retake>HD
想做野就HD

樓主如retake英文可聯絡我
email: nadal129@yahoo.com.hk

我上左岸啦

有信心retake升1 2分就得

我諗佢今年都有band a offer

如retake英文可聯絡我
email: nadal129@yahoo.com.hk

[/quote]

dse我都盡盡地力了

你take數學好過
總之唔好2邊一齊讀

樓主應下我

一定要re maths m2 phy
建議re埋英文

行retake:
m2 phy 一定要retake ＋多一科英／數
我睇就睇到官網寫冇weighting 唔知真定假

行assohd:
想入hku engine可以考慮下space 因為你齊腳同埋有phy 有m2
依家開始溫下到時入到去可以屌打一班人
第一年可以有10幾個升到上去hku

巴打20分而且有phy有m2 仲齊埋腳
而且仲要想讀n賤
真係2條路都可以揀 但2邊chur就梗架啦
assohd就要比多幾皮野去讀
你有冇信心自動自覺chur到？ 如果冇就assohd,因為asso hd有個環境比到你動力
如果你真係有信心chur到既就retake 因為可能升多好多分唔洗入n賤

只求入,m2 數 phy ict全部aim坐5望星/星星,ict拎星好難,保隻5夠做
溫埋英文其實長遠黎講好d,但好晒時間之餘報jupas個下回報唔大,自己取捨
呢個分讀hd asso唔見得特別標青,但retake升三五分一d都唔難

同意巴打
今年求其入cu engine咪算

asso soc sci cccu vs hku space 邊間好d?

開新post問啦
冇讀過相關既野唔敢答你

樓主係咁叫人retake
個pt來來去去都係話retake平啲

唔take英文淨係take數做乜？

用一年自修啦，想當年升左grades入到三大，簡科都鬆動d

你呢個分retake好過讀asso
我係你會take英數 數底本身ok
又有一年時間操卷 攞星都唔難
ict唔太建議 自修未必handle到三科
5上5*又係升一分 4上5又係升一分
但兩者難度已經差好遠
寧願博盡一科升2分好過考兩科分薄d時間
好容易兩頭唔到岸

今年retake一年博盡都係4升5
要5*/5**一定係睇你天資數理

上年 434444
今年淨re數學升左一分
今年 435444

PolyHD 下學期沒返過
聰明人係唔會雙修 ！
好認真的說 會兩邊一齊撻Q